# ecommpay_test

Есть API https://jsonplaceholder.typicode.com/posts со списком постов.
Нужно вывести список заголовков (title) и ID-автора (userId).
При клике на заголовок - вывести модальное окно с телом (body) поста.
При клике на ID-автора - вывести модальное окно с именем и email автора (пример запроса - https://jsonplaceholder.typicode.com/users/1).

Стек технологий: React.js, Redux. Любая UI-библиотека.
Опционально: TypeScript, MobX.

На что обращаем внимание:
- структура папок
- разделение логики на контроллеры и сервисы.